有冇人覺得大大與小妹啲作品好seven?

Facebook 個wall 都係果啲港女tone既簡單線條畫！

一味講男人應該對女人點點點；

一係就係女人咁對男人，即係點點點；

D作畫好醜, 好柒

其實幾搞笑 有時都幾中 但係感覺佢成日晒幸福

佢講左咁多種情況都唔中既，應該係火星拍拖啦嘛？

好憎呢啲 女朋友成日拎啲圖煩住曬

睇完得個笑字咁囉

之前高登有post講佢(同埋其他同類)㗎

睇開台灣果d
得意同啜核好多

乜料？

我覺得唔錯喎 幾得意

COPYCAT黎

呢個已經好過好多page
咩矇豬咩Cliffy仲有台灣一大堆垃圾都未講

垃圾最撚憎

小妹好cute

終於有人講
呢個page根本係圖文版濕鳩港女語錄
作者現實肯定係臭西黎

台灣aida綺綺既複製
但人地好睇d

想講好耐 內容都算啦當係百貨應百客
但佢畫到咁柒都咁多人buy真係

早洩打手黎，你可以封鎖嫁啦。
BTW 係好柒重言之無物

每個post一出就大把港女係下面爭住留言tag自己個男朋友
可惜我連男朋友都冇

有排都未到Aida級數。
佢抄啾啾妹抄足100%

點解咁都有咁多人buy?

係咩？幫我祝早洩早歸極樂

一早hide晒呢個page d野
又係荼毒港女心智既垃圾